美國Fox採訪的參議員科頓，眾議院少數派領袖麥卡錫，眾議院情報委員會努尼斯 @DevinNunes不約而同炮轟中共罪行！

福克斯Fox@MariaBartiromo
節目里，分別接受採訪的三位嘉賓，參議員科頓，眾議院少數派領袖麥卡錫，眾議院情報委員會努尼斯 @DevinNunes不約而同炮轟中共罪行！

其中科頓說，絕大多數證據表明最可能來源於武漢實驗室。無論起源，中共蓄意把病毒傳到全世界，這都是故意犯罪！

中共武漢肺炎=日本珍珠港事件不服來辯

的確係，等於偷襲珍珠港

日本諾貝爾醫學獎得主，日本醫學教授Tasuku Honjo博士今天引起了轟動
他表示：我對動物和病毒做了40年的研究，病毒完全是人工製造的，我在P4實驗室工作了4年，那個實驗室里的所有工作人員都很熟悉，在冠狀病毒出現後我一直給他們打電話，但[size=4][red]過去三個月他們的手機都沒電了，現在我們知道這些實驗技術人員都死了！